香港人遊行唔識嗌口號

首先多謝所有有喺七一行出黎嘅香港人
但出黎遊行冇聲，真喺要諗下方法解決。
例如四、五個識嘅一唱一和。

我覺得最主要係啲人怕醜
嗌得大聲隔離啲人反而望住你
好似覺得你係怪胎感

所以有朋友一齊去嘅更加要大聲啲嗌
一個人突然嗌一定好突兀
但如果有幾個人嗌，其他人都大啲機會跟
同埋遊行個陣有諗過，咁多人擺街站嗌，點解冇一啲團體會有大聲公跟住遊行團隊一路嗌？
反而法輪功個班人又儀仗隊又扯旗又吹曬喇叭。唔講以為喺法輪功大遊行。

叫哂全程冇氣

大家都將個焦點放喺前線勇士做嘅嘢
希望大家重記得和理非嘅大遊行都喺運動入面好重要嘅一環